認真，會唔會過幾年支那又將武漢肺炎老屈香港先係源頭，好似03年沙士咁？

依家已經好多蝗話沙士係香港先係源頭，講到佢地先係受害者。

支那救左香港

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

唔係 會唔會
係 一定會

97年已經老吹啦

呢樣一定會，上次沙士都係咁話全靠支那香港先無事

我都知，所以立此存照，幾年後再推番上黎

屆時希望香港獨立咗

03先有沙士

03年資訊無咁發達就算大陸爆左都無人知, 依家爆到全世界都知想屈都屈唔到

如果半年前冇反送中可能得嘅
勇武救港

難啲吧。全世界都知佢叫武漢肺炎

佢哋會將武漢肺炎有關所有野都變成敏感語全部block, 然後就會話係香港先係源頭佢地係受害者好似沙士咁玩

難d喎
武漢萬幾宗香港仲係2位數

其實03沙士點解唔稱為中国沙士？
所有蝗都話沙士係香港源頭

97年金融風暴中共話佢救咗香港
明明係香港動用財政儲備打走索羅斯

不如大家諗諗中國有冇”過幾年”呢回事先

乜鳩都係支那打救啦，同一邏輯美國都救左支那十幾年

上次香港多cases
又有淘大事件
今次支那報細數都6萬
點兜

好似64夠大單啦，你依家問下支那人，10個有9個都話唔知有件咁事，另外一個話係外國勢利想搞到支那唔強大，呢次武漢肺炎都會一樣

難啲啦 全部支支都知係武漢爆

不過有樣野就肯定既
全世界都當緊香港同支國一樣危險
去旅行拎本護照出黎
都會引起恐慌

今次應該係屈鑽石公主號係源頭

支那人最叻就係遺忘同奶共，睇番64同沙士都無乜支支記得啦

呢個時候緊係bno啦

日本先係源頭

唔好低估佢地同藍屍既無恥程度 之後會公然咁拍晒片係到作故仔 好似依家D藍屍KOL咁

土地有，黨同人民都消失咗

大陸人思維，就算話佢係源頭，但錯在於你。

比你講左我想講，支那人有幾無恥大家心裡有數啦

一定會 果隻奶肥媽閪既6狗已經開始帶風向

一句外國勢力唔想支那強大就解釋哂

香港都好多呢d無知又無恥的仆街啦

歷史由勝利者篡改書寫

作係外國過黎放毒
點放就任佢吹
初期爆緊個陣已經有人咁傳出黎
日後d人就會攞呢d傳言當做真實
好似沙士、金融風暴呢d咁

支共d歷史都無乜邊樣係真

由佢要改名做COVID開始就計劃緊三五年之後唔認數啦

好似沙士單野都模糊化左，支那人個個都話香港係源頭啦

一定會

叫叫下做新界肺炎

721都已經想扭曲事實，上次班戇鳩先遊行屈鳩林卓延帶黑衫搞事

記住呢個叫 “武漢肺炎”

過兩年南昌站改名做武漢站, 跟住就話香港武漢站係病毒源頭 。

如果蚑共唔滅亡就一撚定會

然後支那就將武漢改名做香港，所以又唔關支那事

梗係屈爆得最勁既日本

可以寫到日本自知理虧所以捐醫護物資添
支那大方原諒所以接受物資

睇下tvb條傻閪已經衝出嚟喇

今次好在一早正名左做“武漢肺炎”，
一定要繼續使用正確名稱。

我国蝗民每日幾千團到小日本銷費，幫助小日民人民步上溫飽之路，但小日本竟然以怨報德將肺炎於郵輪上爆發將病毒傳染給我国蝗民，但我国抱住仁義愛精神決定不對此事追究，希望全世界亦不要再重提小日本的卑劣行為。

Cctvb咁多傻西，邊個？

所以要打定底叫武漢肺炎

其實支那自己依家叫個病乜野名？
好快香港所有奶共傳媒都路會叫武漢肺炎

最撚反智係班中年本地藍屍 明明自己親身經歷過打大鱷同沙士 近年睇多幾條藍屍KOL片 竟然夠膽死同我講97同03都係靠中央打救香港

所以KOL戰線真係好重要啊...啲爛鬼片可以令一個人連既有、親身經歷嘅認知都洗走埋

小粉紅：整出嚟攻擊中國

係咪叫陸浩明 總之同肥媽一齊嗰個
利申睇ig講

可能用香港人利用高鐵送上武漢
屈返轉頭

唔單止係香港源頭而且會話何君堯同林鄭救港有功，香港黃絲亂港。滿手鮮血

因為03中共控制到廣州啲消息
而香港就有病通街知

咁你喺香港飛過去，唔會理你咩國籍會照ban

外國勢力利用香港港獨份子
再搭高鐵輸送上武漢殺中國人

所以歐美少個案
香港中得少 - 有預謀
香港中得多 - 犧牲港人幸福，中共做埋救世主

只有佢哋班大陸哩會信，但who cares佢哋點諗

真係當西方文明國家d洋人無腦傻嫁咩？
呃13億人就得

一向都話奶得共都係弱智的，永遠唔會錯

中央照顧

唔駛過幾年啦, 而家已經有啲藍絲廢老話隻肺炎係美國佬搞出來嫁媧中国架啦

CCTV老早講緊98年係中國出手拯救香港金融風暴
你覺得班友會唔屈咩

奶共開始攻後生仔啦，遲下整個後生仔奶下共的年輕人節目

宜家已經講係美國聯同香港暴徙搞出嚟啦

依家d奶共傳媒同藍屍都係咁講啦已經

幾萬單 又封省，又戒嚴，都屈9 我哋？

不過我信會

依家已經講緊中國救咗全世界，咁仲有咩係無可能

n年後變成美國間碟串同黃屍上武漢播毒

唔駛n年後
已經有人吹緊呢啲風
有藍屍親戚信

支爆近了過多幾年支那仲係到先講

一定會

當年上面一路禁人講沙士後來有個共產黨向全世界爆出黎，上面先肯認有肺炎

過關同係酒店同出街都好有用，啱啱出完trip返黎

WHO 會幫支那手向全世界洗腦

當年資訊唔發達
同埋的確係香港爆得勁啲
今時今日武漢死咁多人
好難掉返轉講喎大佬

其實上面爆得重勁死人重多，但封鎖哂消息

要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了。

其實有時對住呢班弱智又無智的蝗真係好無奈，佢只信共產黨比佢d訊息

而家d細路一知半解，大個咗可能真係好似果個76明咁亂嗡當秘笈㗎！

76果d有心咁講奶支那又會話你知咩？

一定會
教科書全改
大踴進死幾千萬人=3年自然災害

一定會，所以而家好backup定證據

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

白兵不了 色魔講堂不了

其他可以

12月尾已經有風吹，隻病毒係中大保護戰時，學生偷左實驗室毒帶上武漢
後尾就冇再講身有屎咁話個野味市場係源頭，9成9隻病毒真係實驗室流出，不過係p4，唔係中大

之前d藍屍咪話埋大lab偷左生化武器

其實7成都知有呢件事但唔會講，2成小粉紅護國，1成小學雞先唔識

篡改左歷史一百年，點解突然要收手？

一早做野了

所以武漢肺炎都一樣啦，班蝗就算知都會話唔知，一d都唔會意外囉

無知真係好恐怖，共產黨愚民洗腦真係好成功

有咩所謂呀傳染力咁高到時廢老死哂啦

呢次難啲 全世界睇住

武漢肺炎

佢哋真係唔會用個閪腦諗下野
如果我地先係發源地，咁點解佢地死十鳩幾萬人，我地先死一件
再講，今次支那肺炎搞到冚球剷，幾乎所有國家第一單確診都係支那人，呃得邊個
最多咪幾年後佢地繼續牆內打飛機，wfc

會

每年年尾推一次武漢肺炎

WFC

藍尸: 反送中黑衣爆大學D LAB偷左D惡菌出黎
12月已經講緊

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

仲有話97-98金融風暴全靠中央科水救港
真係癡撚線

64夠全世界睇住啦，咪又係淡化哂，係支那直情無乜人知呢件事啦。

嗚呀！

正視聽！香港所有人命傷亡 商業損失，責任都係因為政府唔封關令疫情不受控！

佢可以話香港人傳病毒上去，佢地完全無準備所以中招同埋隻毒好毒傳播好快，佢地先係受害者

柒婆話無係社區爆發，佢覺得唔封關係啱架

64冇影響其他國家

北韓射撚死自己國民 國際有冇出聲屌

世界各地政府人權就係咁偽善 殺唔到埋身就唔鳩理你

幾年後仲係支那人民共和國再講！我好有信心唔係！

沙士都係，沙士都有傳比全世界

推

當年曱甴王李嘉誠炒賣防護物資搞到市民怨聲載道
港獨份子又乘亂煽動醫護罷工要求封關
好在林鄭特首力排眾議堅拒答應, 粉碎邪惡陰謀
令到中央救援物資亦因而可源源不絕送港, 咁先可以渡過難關咋

過幾年支那仲係到先講

藍屍同蝗真係會信架

所以要叫武漢肺炎 話鳩知CHO叫乜名

遲下會變敏感詞

會話香港人將個病帶去武漢傳染嘅

唔意外啦

唔會屈香港係源頭,
今次香港一開始一直唔公佈有關資料, 有冇確診都唔講,
直到習近平公佈左疫症爆發, 香港至跟住公佈,
目的就係唔想令大陸人覺得香港係源頭, 所以一開始香港係乜都唔講

要問6號

咁即係柒婆一路都係為左香港好? 屌我怪錯柒婆了

其實大陸蝗都係話沙士係香港源頭

如果唔係天價食夾棍幫香港人租旅遊巴
鑽石公主號上面嘅香港人又點返到香港

希望到時中国滅撚左族

因為順便送埋d蝗返黎囉

唔使幾年，幾個禮拜

依家d蝗已經傳緊係美國傳去支那啦

三年後仲係度先再講

今次係美國台灣

支蝗已經做緊野治

真係話唔係支那係源頭

原來係幾日

支那做野真係好快，一早估到佢會咁做但估唔到咁快

back up定time line新聞懶人包

唔洗幾年，依家已經做野

已經做緊

一時屈下香港
一時屈下美國
一時屈下鑽石公主號
...
...

總之世界上不存在 #中國肺炎 一詞

#武漢肺炎

洗腦戰開始了

一定要發動國際戰線，主攻日韓意美，提醒一下佢哋呢次疫情由中國湖北省武漢市引起，唔好以為係自己國內爆發。依家中共五毛小粉紅不斷以美日有隱瞞以致咁少感染人數為由，狂轟美日為源頭。絕對唔可以俾佢哋成功。

我見其它國家都唔係好熱衷屌支那害全世界。

一早已經係咁屈緊美國 之後到日本啦
係無人信姐

蝗真係死性難改，乜鳩都係賴人

有14億人喎，反正中共認為洗咁多人腦(即係強調反美反日)就係有人信

中共認為即使解決疫情，世人都記得中國武漢係病源地，世人都仇中共，所以咪將問題根源推俾自己討厭嘅國家(即係美日)，試下轉移視線。

要有班咁弱智人民配合先得，蝗真係無隻有腦

而家已經將源頭踢去美國冬季流感
講到好似大陸唔會感冒咁

今次全世界受害，全世界望實，冇咁易

獨裁國家就無無賴，人地民主國家係唔可以隱瞞個疫情，而支那就可以隱瞞或改數字任鳩佢，因為佢地係無賴

無咁易? 到時叫who譚仔話係美國源頭都得呀。

你知唔知老屈香港同老屈美國個分別好巨大

其實你知唔知支那已經發動緊屈美國?

上個星期已經講緊美國肺炎當做冬季流感
今個星期藍絲已經統一口徑美國肺炎
你昏迷左兩個星期?

又中

好呀，以後唔好黎

佢哋會老屈係韓國爆發，再經香港傳去武漢

你叫以後d蝗唔黎香港?
我諗真係難過世界未日

照支那一向手段，會屈哂所有疫情嚴重國家先，然後再慢慢 篩選，過程中會叫who譚仔，乜鳩南山果d自己人出黎抹黑下你，講d似是而非野，總之就話唔關支那事，唔信? 放長相眼睇啦

會話2019年10月韓國已有首宗個案但傳媒冇報導，由韓國遊客傳入中國武漢大爆發

一d都唔意外啦

香港政府實幫人頂刷鞋刷到底
感謝國家俾個機會香港刷鞋

係港共政府，以前個香港政府無左好耐啦

奶共狗開始同支那肺炎漂白啦

開始啦

未必係香港
可能係美日韓意伊
總之唔會係中国武汉

屌佢老母

今次到屈意大利

某程度上你都係錯

係
1)香港用財政儲備 頂住咗（not 打走）Soros進攻一陣
2)大陸無幫手
3)Soros走係因為佢量子基金投資咗大量俄羅斯資產 但俄佬玩債務違約

拿 大概係咁 ：

其實最早發生嘅個案係發生係香港
国家為咗唔想香港有事 所以接咗佢上武漢
點知最後係武漢爆發咗
點解香港個案咁少？係因為國家照顧香港
係出入境嘅時候 下令絕對唔可以有漏網之魚
比懷疑染病者踏足香港半步
国家真係可謂用心良苦 有苦自己知
試問有哪一個母親會不理孩兒死活

屈美國屈唔到，轉頭屈義大利

感謝黨

依家已經做緊
唔喺會唔會，喺一定會

我個post一個月前開，果時支那未咁癲

唔會啦
今次賴左落美國度

所以要keep住係武漢肺炎 wuhan virus wuhan corona virus covid wuhan

支那一直都咁癲
所有問題都唔關佢事，推落人地度

條友正一撚樣戇鳩

係，咁多年黎無變過，世界毒瘤

條友係傻鳩定真監屍?

傻鳩

WFC, 最好同香港割

唔係咁講啦，支那肯割就梗係好啦，但支那係想整臭整衰香港呀

98金融風暴都係啦
吹到中央泵水救市
查實當年香港用儲備自救

00後已經冇咗呢段歷史...

你知唔知所有蝗都信架，我聽過好多蝗都係咁講，無知真係好撚可怕。

係呀，好似64咁

Wuhan Virus

03年係香港同廣東嘅事，無出到咁遠真係鬥口大。家下全世界都中，咁易過到骨？？

米蘭

67 暴動有飯民咩？？送你老媽去中山養老吧。

不過都係唔關上面事

100% 會

今次可能唔屈香港住，支那有美國同義大利新目標

而家已經做緊啦洗鬼幾年後咩